香港地班狗公真係好撚廢

係Heymandi留左個空白IG一日左右

唔撚怪得班他媽哥池咁好搵

識玩一定係玩Day game